[最強左翼已在陣中！]巴塞隆拿球迷討論區(216)

17 - 18轉入

最強左翼已在陣中

最強之人已在陣中

BARCA! BARCA! BARCA!

diutiger

正皮咗

懷念山神

負皮比樓豬

戰。術

我愛迷仔

d好人卡就黎發晒啦

DiuTiger and AG

買丹
爆佢同丹雙翼齊飛

加ag係中間擔任中場指揮官
很急不及待想玩玩了

1001世界第一

屌你馬連

負皮左，反省下

弱智迷啲羅蘭姐圖我都未同你計

咁係你本身廢

lo lan jer都京 辣殺牙

Bruna Marquezine 在接受巴西媒體訪問時，談到了內馬爾：「事實上他沒有跟我求過婚，我也沒有要求要嫁給他過，我從很年輕時就夢想著未來要成為一個母親，我現在會以這樣的前提交往下一位對象，或許不是婚姻，只要是一段穩定的感情。」也有其他朋友指出內馬爾個性上的缺點：「他非常多疑，他對於周遭的人時常表現出不信任的態度，但只要是他爸爸說出口的，他都會不吭一聲照做。」

明白點解佢除左美斯唔傳波俾其他人

小妹怕有乜問題禾

負皮係比TOPIC

大家都是女人有咩巧怕 you min chen落左妝都是貢既樣牙

可唔可以唔好再扮女人，好想嘔

🖕🏻🐯☑️

廁所直行轉左

其實尼馬走左真係無乜所謂
類似柏度呢d機會主義者綠葉球員仲好
希望屌老虎ok

唔好咁痴線啦

尼馬食撚屎啦

lm

DiuTiger勁過25啦

羅白

J左

唔明點解你地咁抗拒inigo,又成日吹奏馬龍

前者今季已經係皇蘇主力,後者所謂打得好,季尾打d雞隊正正常常唔覺有乜咁突出,借出去練絕對唔會係壞事

樓上全部都係on9

我覺得個大方向啦，買唔到頂級，不如用青訓新仔，我鍾意呢種思路。

無吹奏馬龍,係話要買人既話升佢黎做咩
d人一個都無清到,翼位同中場仲重要過中堅個位,仲要無咩時間俾佢出

係

你弱智

you智商低過me

迷仔疤po最低

同鳩白一樣 同埋佢唔值32m 唔係top嘅不如用後生仔 就算你地吹奏嘅seri都係同道理

恩尼膠有佢嘅戰術作用嘅，唔知華DEE點用啦，雖然佢唔算頂級。

低處未算低,you地更低

馬龍第4中堅ok
第三中堅佢唔夠班
仲有seri點唔夠料先？

唔係唔夠料 但未叫頂級 不如試下新仔

依家d number唔夠分,入一個就分多一個,唔好入埋d無謂既霸左d number
真係唔該清左d人先

Seri個位又唔同嘅，即係你中堅入唔入恩尼膠，都仲OK叫頂到，中場咁樣擺肯定食撚屎，賣拉傑迪換Seri/直接比新仔上都得，當然有個星級會更好。

係 本身得三個位 賣左三個 11 24 25
但而家入左DiuTiger Semedo 好大機會inigo
仲有一個左翼 已經得翻兩個位 仲唔知有冇第三龍

中場要清嘅人有好多，如果哥狗係到，肯定清走一半

因為我本身覺得拉可以留

Vermaelen and Gomes both suffered bruises in yesterday's game. It's not clear for how long they're out.

Agger

3個位最易搵人代係佢
用拉打中場本身就係7傷拳黎

而家黎計
唔好比恩尼斯達再場場正選先係最緊要
用佢仲傷過所謂Rakitic

拉仔唔係好勁嫁咩
點解個個都話要賣
無睇成年巴塞足球

我見班鬼佬推薦買Jorginho

迷虎

就算係都唔會係馬龍啦,又唔係青訓,唔覺有乜咁特別

你話用黎同馬斯,華美倫比的話,我都會揀個新仔,但係呢個新仔係咪有力係" 正選即碧基/utt受傷"ge情況下出場,我就唔太認同

有冇人有睇講下

係唔明點解死都要吹奏馬龍，明白係青訓但有料神早升左上黎打啦 成日講到佢懷才不遇咁

痴線唔明連拉仔你班友都話賣

係賣都賣走成班中場都未輪到佢啦

唔係青訓黎原來？ 唔好意思，幾時買番黎？

上年都係咁有咩問題?上年仲係馬斯擔正,今年佢落返去第3中堅

賣都賣ag，毒撚啦
拉仔場場博盡都賣

上年借,上黎踢幾場表現幾好,之後就買左

再者中堅26歲,隨時一玩就玩到33,34歲

你係一支排第6 ge西甲對手度買一個主力,32m係呢個市道黎講唔算貴啦

所以咪馬斯後防爆炸囉

馬斯,玻璃,馬龍,呢3個有邊個勁得過inigo?

我想問下季美斯係咪打攻中？

拉賣之前當然清走其他人啦
唔怕講埋，我亦唔反對賣走細佬
毒撚，AG，細佬，拉仔，越前越急切
留影，白，羅，森

馬斯踢得好就唔記得,季前幾場膠就記得.仲要係中場busi累既

好同意

鬼知咩
自己唔識SEND EMAIL問華DEE?

除左seri 仲有咩人選買？

唔清吊老虎呢d?

佢下半季咪一樣咁廢

我波衫都係印馬斯,但唔代表我要支持佢留隊,係跌緊watt就要退落黎架啦,幾多歲仲搏佢會第二春咩

應該講緊中場

孖啡之前踢華倫成績夠唔差，一樣必然正選黎

買中場唔該清咁d中場先好嗎

Ag, dso, 細佬, 羅白, 找撚, 仲有你地成日講既samper,仲有咩Alena

小白又未係完全踢唔到個隻

買中場寧願買左前場先

我話過留多佢呢季姐 佢又唔係跌到唔想見到佢個d

煙黎果陣幾歲?inigo幾歲?

都係果句,皇蘇奧耶沙巴,E奶,Inigo 今季都好撚勁,係你地個腦得丹比利,dybala同青訓姐

華dee話美斯話事喎，佢鐘意打邊就打邊

同意 之前想細佬留因為想有個中場突破點 而家羅白上翻中場都ok 暫時最重要係 中中白羅拉 防中影森 如果買中場嘅我覺得至少放左毒撚ag先 唔係又係塞住d位

DiuTiger等買左前鋒先？ 而家應該要清中場先

中場，唔計其他位
我當住毒撚係中場先

因為上年ag,paco呢d中晒伏個個先會咁

就係費事佢好似細米咁
一係就擺佢雙防中幫影帝執屎,否則佢唔會夠inigo爭,人工又高,離隊去其他聯賽根本三贏

走左件mk馬,人工仲有咩問題

資薪架構唔係清一個人就搞掂
能力同人工唔成比例一樣唔如
講到尾就係太多冗員

都唔關事,養個出得少ge後備都咁高薪,其他球員點都會唔鍾意

再者冇佢係度,你地好鍾意ge馬龍先會有出場機會

samper 有啲傳波同布斯好似
又係上半身望右 下半身傳左
對面根本唔為意

仲有唔明你地做乜咁憎屌老虎，至少有用過其他先

我對華dee清人唯一要求就係留森柏
除非有個合理原因，如果唔係繼續反佢。

你當真正影帝接班人流架

9伯同馬斯兩個剩返一兩年,高人工,我諗唔會有其他球員點會唔鍾意
馬龍本身我升alena同Palencia都唔想佢今年升上黎

唔留就唔會有

以技術型防中，佢d傳波真係好差下
唔係講緊through pass ，普通傳波同長傳都有d甩漏

所以更加要留 冇乜隊可以俾到佢練防中野而做埋分波

比其他後備有速度
走位ok
係鍾意鳩扭
係一流聯賽經驗多過其他，半carry過A米半季
想問munir dso 有咩成績，dso都叫打黃潛有料到，munir呢？

Lionel Messi wants Barcelona to sign two players with the Neymar money:

Angel Di María
Paulo Dybala

(Source: Gazzetta dello Sport)

你要睇下佢夾d咩人

Barça loses more and more interest for Paulinho, while Seri only gains interest.

[Mundo Deportivo]

我真係唔信呢d野

係係係意粉傳媒

不管你信不信，反正我不信了

咁睇啦 munir上季我都會話夾開 開始有d成材feel 但走左一季又要夾過真係煩d
如果屌老虎肯用下腦嘅都ok

Dso位置又好尷尬 中場差d控制力 打前唔夠把握力

Jorge Mendes, the agent of Andre Gomes (24), is offering the Barcelona midfielder to major European clubs. [@gerardromero]

馬斯人工唔關事啦，話哂第四隊長冇人不滿，不過都係有好價可以賣，佢本身應該都預今季會走架啦🤔

打埋今年,因為要世界盃

Moha will have to leave on loan as he would occupy a non-EU spot. Barça thought he had an EU-passport when they signed him. [@gerardromero]

你話呢班高層點會做到好野

Who

Juventus do not want Rafinha or Andre Gomes. They are not the profiles they want in Turin. [@gerardromero]

冇咗尼馬朋友隊
就有美斯朋友隊

最尾個句點解？

唔係祖記對象

Done deal未？

Dortmund - FC Barcelona dredges to Ousmane Dembele. Borussia Dortmund is faced with the question: Sell or hold? One threatens success, the other threatens the player.

As the last player, Ousmane Dembele strolled from the catacombs of the Westfalenstadion on Friday evening at 20.52. The 21-year-old was one of the last to get into the team bus after the team presentation. Previously he had diligently written autograms to be photographed with fans in front of the camera.

At Borussia Dortmund (almost) everything is about the shooting star. Fans, managers and possibly even Dembele himself: It could be the last common hours.

According to media reports from Frankeich and Spain, FC Barcelona is planning a major attack on the BVB striker to replace Neymar, who has moved to Paris Saint-Germain

The L'Equipe, France's largest football magazine, wrote on Friday evening, that Barcelona had intensified its efforts to dembele. The player should definitely come.

Spanish TV broadcaster Gol quoted Dembele himself as saying, "Barcelona is a great club, all players would like to play there, it's an honor to see his name on the list of players who wants Barcelona Will see what happens. "

No offer from Barca
According to SPORT1 information, no offer has yet been received at Borussia Dortmund. Neither club officers nor players consultants have contacted BVB.

Should this change, the public would know immediately: as a listed company, BVB would have to inform its shareholders of an offer from Dembele by means of an ad hoc announcement. Because it can be assumed that this is about sums that have an influence on the share price.

In the area stands a transfer of 100 million euros. According to him, Barca is even supposed to be able to grab Gerard Deulofeu on the top.

The question that arises: Will BVB be weak anyway? An official pain threshold as with Pierre-Emerick Aubameyang, in which the club would be willing to negotiate, is not at Dembele anyway.

Pain threshold at 100 million?
The prospect of a three-digit detachment sum would probably bring the bosses Hans-Joachim Watzke and Michael Zorc into the ponder. In Dortmund one is currently disagree, however, whether Dembele so shortly before the start of the season would really be useful.

A sale is currently a matter of weighing, which is influenced by several factors. Will Dembele continue to hang himself, even if the club refuses to change? In the same way as Robert Lewandowski did, when they did not let him go prematurely to FC Bayern in 2013. Or would Dembele be a pouting star?

Should this risk persist, a sale might be the better solution. Then there is the question of competitiveness. Does the BVB with a demo in top form not have much higher chance of a sporty successful season than without him?

With this in mind, Keeper Roman Bürki on Friday, on the sidelines of the team presentation, emphasized: "He is a very important player for us - surely one of the only games can win." We are all glad he is still here and I hope it will Do not change anything. "

Dembele poker is running
For coach Peter Bosz the situation is anything but pleasant. As if he had not already done enough in his first season preparation with the conversion of the team, Dembele's uncertain future now also has another construction site.

On Saturday it will be the first season of the season for the BVB in the Supercup against FC Bayern (8.30 pm in the LIVETICKER). Dembele could be one of the key players.

The problem: With every further gala performance of the French, the likelihood that Barca will find even more pleasure in him and still want to oblige him.

呢度係咪有人講過80m butout伊斯高？
可唔可以cap出黎比我笑下？
Thx!

第二張

係咪空炮

定先

應該唔係好傷,有training既

老師,佢地蝦我

其他隊快出價

a豬: 你睇下班垃圾 邊襯得起我

過左成日得個百幾個reply
成班mk出晒街cow女牙？

又高又型又ho ball

狗竇星期六日不嬲速度減半

仆街變左美斯朋友隊

躝啦

屌你老母

ag今季大爆發

自爆都算大爆發

QB HO BALL
呢啲人唔屌唔識大

唔信，不過變到就好，比美斯夾

咁同尼馬買巴西人有咩分別？

迪馬不了la

嗰頭鬧完屁馬組朋友隊 呢頭又覺得美斯冇問題

我真係唔信 美斯朋友隊早幾年球霸個陣都傳過啦 結果呢？
反而屁馬真係有lord做例子

要組既就買左阿古路啦

同牙蘇撞位

話緊d報導話美斯要組阿根廷隊

Di

不了

留低同屁馬打交

道算啦

要組三年前已經組啦 根本美斯就唔會搞呢d

買埋希古恩同羅美路就搞掂，87一代

圖片報：多蒙特完全不會考慮今夏放走丹比利，至少會留到明年世界杯結束，再重新評估球員身價做考慮

其實icardi勁唔勁

圖片網 可信

咪又係唔掂

同阿狗爭林馬啦

仆街

Dembele plz

Coutinho and Dembélé who may face obstacles in order to sign for the club. (2/2) [AS]

AS話古唔得就轉lemar

wlbuc

不如馬素爾喇

Fifa career mode幾好用
第一季就練到90

其實可以考慮下

點解咁想要佢?
剩係識打反撃又冇大局觀

熱身賽打左路都好勁,撚到皇卡華查狗咁

其實好多人不停剩係識講丹比利麥巴比，有幾多真係睇過佢地踢波

上季睇過10場多仔到
包皮睇過4強only

皮包會唔會剩係得一季好波 youtube片係幾勁既 快 有腳法 有d射術

有好多人見你地成日提呢幾個名搞到明明自己連佢地乜水都唔知又跟住提

見到啲英超狗吹到尼馬唔勁真係好笑

佢地連班友打咩位都唔知啦😂
丹比利係因為上年見巴塞有興趣買先留意下，而當初都係睇巴查睇下多仔

巴查係多仔踢成點

歐聯好撚勁 ，打多仔打曼城都係，半個機會就入。
射術速度都真係頂級

如果最後佢過咗雙曼

多仔幾啱佢踢法，出波好好，不過防守冇咩大進步

其實睇得7,8場多仔
包皮ucl 3場 不過one year wonder唔評論
有冇人講下Lemar

Unzue隊切爾達，呢個反擊幾好

Friendly match個carvajal肥到仆街喎

佢係勁 但的確有時太上腳 破壞左巴塞互傳 唔似14-15咁係禁區做埋門個個 講真佢踢反擊球隊應該會仲勁

Several Liverpool media say that Barca is no longer interested in Coutinho

Lemar

冇睇9up嘛

睇完岩岩場英甲真係得啖笑
睇緊學界咁

唔算反擊啦
對面已經回防晒

英撚係咁
個波長期喺空中

傳來傳去, 一個似樣D既中中都無

唔好話英甲
有時英超波都睇撚到訓著啦
仲要係講緊強打弱個d場次wo

外國班twitter話希望買Jorginho
支那就希望買Dahoud同04嘅Goretzka
Dahoud今年去左多仔，而Goretzka應該下年free去拜

難為左浚仔係度喪跑，個波係空中無停過

丹比利一陣有得睇

老實講包皮除左歐聯打曼多祖之外，其餘都係睇J片

Dahoud應該就係D大陸佬成日講想買既達胡德
講左成年, 無睇德甲真係唔知咩野料黎

英甲啲技術真係粗糙好多
我覺得亞洲人落戶英甲會好辛苦
特別後生 又未夠撞
見啲日本仔都係德國個邊多?

Dahoud咪係歐聯分組賽對過囉

Barça are thinking about offering €90M + Iniesta to Juventus for Paulo Dybala. [corriere dello sport]

痴撚線咩送小白去
9up 有個譜

😂

Ag上位

重點係老人院想要死老嘢 😂😂

咩報紙嚟

睇緊熱狗對祖 祖好廢

係咪仲死用緊m子打左翼

都唔明比佢打LW 係邊個諗出黎

戴巴奶表現麻麻地

有咩台播

我係體育吧搵link睇炸

唔好買大巴拿喇,買阿里喇

都係個句 係熱刺買人一定係買大力神

大巴拿隱形
暫時擔唔到大旗

英撚一定唔可以買

大力神呢度啲手足好似都麻麻地

睇緊熱刺對祖記，熱刺好撚勁 。反而大巴拿無咩表現

Later watch Dembele

冇表現then減40m 直接攞ag同佢deal

官網會直播巴B比賽 2點半

FC Barcelona B XI:
Ezkieta, Palencia, Cucurella, Fali, Martínez, Sarsanedas, R. De Galarreta, Vitinho, Moha, Abel Ruiz, Cardona
#FCBMasia

你叫啲迷奶黨情何以堪

冇表現仲買 傻左咩你

其實Dybala唔太啱

迷奶解散?

迷奶黨不嬲係迷佢個樣

迷樣一定係迷奶 唔通迷卡斯米路樣咩

升上黎未

大把奶配合、走位唔錯
踢巴應該幾夾

唔好單單打打

有矛人睇多jai

等睇完場dembele話唔會走

all in咗no big name

冇我老死Reus 不了

第一個爆尼馬走果個記者話搞掂左古天奴90m+bones

丹比利好似踢開右邊，應該唔會買吧

有巴查子

矛大佬

入左

傷左

維度

馬天尼斯果下有謝老四feel

馬天尼斯黎

巴查子又爆上去 好懷念

我覺得維度責任大啲

原來依家有得睇重播有無越

Video assistant referee
德甲第一場正式用

今日個丹比利好撚廢

丹比利未過過人

一開始幾分鐘果陣有下1個fake2個幾靚

列貝利仲好撚勁

特登踢廢啲 轉會費低啲

同一邊完全將丹比利比下去

巴查子幾fit

疤狗最中意個兩個今日都好廢

用屌老虎算

多仔個左閘好廢
成日要巴查包埋

跑死巴查子

Batra

安歷基真係浪費左巴查

雖然offside 但護空龍個下

巴查

安歷基好波

雖然inigo可能真係唔差 但見到巴查踢到咁 真係好想要翻佢

呢啲廢柴唯有等垃圾巴接受

巴查一個打曬中間同左

除左巴查其他發緊夢咁
拜一攻就入肉

巴查8m

丹比利咁嘅料，用番diu tiger先係王道

疤不嬲賤賣 仲要係青訓

10份1價錢 能力高十倍
迷Diu已然

見到巴查打得好都為佢開心 但更令人不捨

我巴不賣垃圾

真。

又鍾意送分,又平賣好球員,又高價買西甲球員
慈善教頭安歷基

迷安了

隱隱作痛
不過佢開心就好
好過屈係疤唔開心浪費佢

講真睇住安歷基由開頭好肉緊好投入個比賽
到最後一季坐係度 乜都做唔到 一臉無奈
個心真係...嬲又嬲唔落

Mathieu was the worst.
仲記得過左士砵亭冇耐就比人咁講

系

丹比利依下俾得幾靚

丹比利

加多20m

維度爾又開始爆seed

巴查好撚勁 封左幾多球

丹比利除左助攻，表現都幾差下。幾下無端端控波都甩腳

Bartra bb

踢得最好係佢 巴查

巴查

但靚仔左

可能諗住呢場打得好有得踢巴塞反而仲差左

巴查b

睇完德國盃好似買古仔好過dembele

我重申
迷屌黨拾頭

有done deal未呀屌

垃圾巴專幫人收垃圾 環保先鋒黎

訓左冇得，果件柒頭咩拿大炒我熱幾多球

岩呀 對拜仁有一個助攻既垃圾交比我地好啦
對熱狗隱形個個？不了

兩個都廢，唔使爭
Diu Tiger 屌打佢地

巴查個時8m賣走 有冇set回購

冇

Dembele尋晚麻麻但都好過dybala
聽講MBappe啱啱嗰場又係麻麻
呢三個真係太貴就唔買算吧
1億8買個18歲呢d壯舉留畀吾皇

我地用DiuTiger is ok

而家好似傳緊Draxler?
經理人係巴塞機場出現+尋晚法甲Draxler後備名單都無

但如果唔係用黎加錢換尼馬避release clause既話, 我唔覺得PSG同巴塞仲會交易囉

有咩問題，巴黎逼住要賣人，得疤狗有興趣唔通唔賣？

雙方都有興趣交易就當初可以加埋入尼馬單野傾啦
雙方都寧願為啖氣俾稅益政府然後又繼續交易?

疤唔洗比

巴塞乜稅都唔使俾

只係從PSG角度諗, 如果巴塞肯接受draxler+錢換尼馬既話, PSG就可以唔使俾稅政府。
而家PSG俾完release clause要再俾稅政府, 另外再交易draxler, 同上面做法一樣, 只係無端端俾多左稅政府囉。
從理性角度諗, 如果雙方一早有意買賣draxler, 咁一定係揀前者ga bor

我覺得一定無可能買，就算買到應該平價買，都唔錯
我唔信疤唔撚下佢咁順灘

反正古 dembale 大巴，保 ，咁多人，根本唔急同你買人，你急放人多過巴急買人

🤔

迷保黨

講撚到實買到咁
根本三間冇間先放

highlight錯

多仔同祖講明唔放
轉追包皮同Lemar la

仲有利記都係

買包皮，林馬，seri已經夠做

BVB boss warns Barca off Ousmane Dembele: 'He will definitely stay' dlvr.it/Pc62rL #Story #BorussiaDortmund [ESPN]

暫時肯出錢就可以買到既"big name"好似真係得包皮
1.8億歐.......................

都話左大熊講到明企硬，一係就一次過比哂，唔接受任何交易，呢獲我撐佢喎

1.8億，食撚左屎咩

我意思係佢急過我地姐，我買唔到人最多係搵dso siu tiger打，佢賣唔到人比人罰

你又知psg會比人罰？

寧願收少d都唔屈服 第一次撐佢

咁所以咪應該企硬唔好幫PSG買Draxler囉

一單還一單

下, 最終結果就係PSG得嘗所願, 巴塞無實質利益
咁樣"一單還一單"叫企硬?

買draxler點樣冇實際利益呀
假假地都叫世界盃冠軍球員
個人能力都強
唔好當人流啦
仲有暫時得疤有興趣又可以壓價
點解唔買
40m內買到完全唔覺得鈀得益會大過疤

高層撚識壓價咩😂

對psg有機會

我唔係話Draxler無用
我係話咁樣分開尼馬同Draxler兩筆黎買賣, 比起當初將Draxler納入尼馬單交易, 巴塞無實際利益
好似叫做為啖氣贏左, 但最終結果PSG都係簽到尼馬再加放到Draxler走囉

價就另計啦
而家唔知幾多錢
如果真係好平點解會賣俾巴塞? 實有其他球會接ga wor

計release clause 鈀要比333m
如果係就咁222m+draxler
疤係好似多左個draxler
但鈀慳得仲多 易過ffp

計埋verratti咁比人撚法
點都係重創鈀好啲

做屁馬個deal個律師一定好禾味

佢老豆先係大贏家

係 我都相信PSG係蝕左
但係如果佢放唔出Draxler既話會更蝕
所以我希望 唔係非要不可既話就繼續唔好同PSG交易啦
我希望姐

唔係一個啦
肯定成堆吸血鬼

成班針對我奶

on9 有時政治野，球會野重要過呢少少利益，依家企硬尼馬呢單，即係同會員交代表示我哋一直以黎冇接受巴黎交易，而係佢地直接買走尼馬，如果你接受尼馬係交易既一部份，咁即係同人講為左錢，我地咩人都會賣，依家做既就係我想要人會直接同你買賣，唔會好似你咁私底下同左球員deal,你明個分別未？

我就覺得psg去到最後都會有計過到ffp
可以試下趁火打劫
反正試下都冇壞
又唔係得佢一個target

唔重複
都話我支持而家杯葛PSG呀
一單還一單咪即係床頭打教床尾和, 即係你打完我一槌我都會繼續同你deal呀
明個分別未呀 on9?

所以你唔撚識做生意囉，巴塞夠搶鳩左阿仙奴法比，佢地會唔會杯鳩巴塞呀

>我就覺得psg去到最後都會有計過到ffp

我都覺 所以由頭至尾都只係為左挺直條腰骨做人姐
我支持出個賤價撚下PSG,但Draxler呢D有質素既球員肯定搵到其他人接貨
如果用返正常價買我就好唔gur啦

尼馬果單佢比得起違約價，其實已經叫公平交易左，鬼叫我地係標呢個價，咁完左係咪就唔可以繼續同佢交易呀?

係係係 阿仙奴好成功 ?
一時又要做生意, 一時又話想表達唔係有錢就會賣球員
精神分裂完未?

買Draxler唔係幫PSG
係幫我地

>尼馬果單佢比得起違約價，其實已經叫公平交易左，鬼叫我地係標呢個價

你意思係標得呢個價就等於肯賣係公平交易, 咁點撚解又覺得人地直接買走尼馬有問題呀屌, 點撚解唔可以加其他人同佢傾呀?
矛盾完未?

睇價錢囉
除非膠層為左唔洗落台又用高價貼psg過ffp
否則都係幫我地既

點解會幻想一個Draxler可以撚到PSG

另外，巴塞生存目的係為左爭盃唔係撚PSG
搞清主次先

因為疤塞根本冇將尼馬放出市場囉，你明唔撚明呀

阿巴禾講到好似得我地有興趣買而無其他球會想買, 所以PSG唔賣唔得咁ㄚ嘛

所以我咪唔認同叫做"已經叫公平交易左"囉

巴塞一直以黎冇將尼馬放出市場，係佢地直接買斷尼馬呀，根本冇野可以做，但draxler係巴黎放出市場想賣佢呀，咁有人賣就自然有人買架啦，咁咪去deal囉，你明個分別未呀

咁當初如果有得222M+draxler換尼馬你deal唔deal先

咁如果最後得疤報價，佢又真係要賣既，咁唔通佢唔賣? 得既，賣其他囉，對巴塞冇蝕底架

如咩果，事實就係現兜兜222m買斷，完

講來講去都係講緊要面子風骨定要錢
當初肯傾Draxler+錢換尼馬等於要錢唔要面子風骨
當初唔肯傾+而家繼續唔肯買就係要面子風骨唔要錢
就係咁簡單

唔可以一單還一單睇, 要面子風骨就唔好講生意經啦

事乜撚實 我問如果關你鳩事咩

如咩野果, 事實你唔知係咪得巴塞報價, 巴塞有無報價都成疑問囉

Coutinho is just a few hours away from becoming a Barça player. [@beINSPORTS]

唔認同買佢既人等如唔要面子風骨
疤買draxler又唔係求佢 又唔係比佢撚 更加唔係幫佢

點解會覺得無面子無風骨

ㄚ 我記得土方一向支持華拉提加錢換尼馬, 無問題既 你要實際利益多於面子 起碼邏輯清晰

係呀,我都係鳩up,巴塞有冇報都係一個問題架，只係話你知既然佢依家賣咁咪報囉，最後得疤一間報，佢受唔受都係佢決定，唔關你事

Fake唔使理
反而利記有份量嘅傳媒都講左巴唔會再買古天奴

我都有講錢+華拉堤換呀，巴黎唔受咋嘛，咁咪買斷唔係達斯拿+錢囉，佢唔值得放落尼馬個交易到

要加verratti就另一個講法

因為初頭疤比psg撚就係因為verratti
到頭來psg要neymar肯用到verratti trade我覺得係疤撚翻對面轉頭

同埋用翻利益角度黎講
Psg用release clause : 333m
Psg用$+ verratti 既話 姐係verratti~110m
初頭疤肯用到100m去買
我覺得就係冇得所謂

同埋點解要達斯拿+錢換尼馬? 佢一直唔係巴塞首選，咁根本唔成交易，依家係其他大名唔賣逼住冇得揀先退而求其次，而咁岩巴黎放佢出黎，咁咪deal, 有咩問題?

睇下有幾憎鈀
在商言商就無問題，但比人撚完仲要幫佢買人？
佢過唔到ffp問題一定大過我地無左翼

迪斯拿30-40m咪同佢買囉
可以打左翼同左中場，絕對抵屌
不過比人感覺巴狗幫人清貨咁解

咁人地過唔到ffp對巴塞有咩好處
自己都未顧掂想搞鳩人？

話唔買果啲人你覺得佢扔迪斯拿出黎賣會無人買?
咪一樣過到ffp

而家個重點係巴塞未來
尼馬件事用左個好方法處理左
咁而家psg放人出市場 又岩位
同佢開新deal 成件事好合理

係無好處，不過寧願攬炒好過幫人清貨，人地當你狗咁撚，如果出返60m以上幫人清貨真係條氣唔順
當然，你話30-40m買到咪買囉

Draxler FAKE NEWS都唔定,無其他來源

屌你老母 巴杜母全家生性病啦
咁大間球會乜人都買唔撚到

寧願攬抄

幾on9先講得出

丹比利俾人起價,都唔g買唔買好

CEO話唔賣

快撚d買Lemar同Seri就算啦

無話唔賣,不過話100m唔夠咁

係呀，為啖氣有幾奇，而且有戴斯拿亦唔見疤有咩太大分別
大家攬炒疤受輕傷姐，鈀無得踢歐聯就係重創

諗到下年半夜起身睇爆佢射走個波就慶過火屎
衰撚過睇藥水

Watzke (BVB CEO):- "In every case, [the transfer fee is] for Dembele is not enough." [ESPN] #FCBlive

Watzke: "I think we've made clear that [Dembele] will stay with us ... he will definitely stay." #FCBlive

你做高層既話死撚得啦

還好有dso牙

咁得閒睇多蒙特？

咪又係垃圾

佢最叻三閘線回傳比艾巴
都好既 有控球冇突破

Denis Suarez and Gerard Deulofeu are options to fill the left winger spot in the front line due to Neymar's departure to PSG. [MD]

點解會覺得psg會過唔到ffp
人地成班財政團隊律師團隊
再唔係比UEFA罰錢都好大機會有得踢

咁鈀一開始話華拉堤岩價就放，淨係唔放比疤
咁又當無事發生？你地都幾善忘

屌你咩
早兩日個風話三個都ok

人地on9你又要陪人on9？

幾時都唔好信 次次都一時一樣架啦,今日又傳返保

有撚講過
人地一直想贏歐聯點會放

咁咪罰錢囉，如果佢係過到就唔會有機會賣達斯拿喇，根本佢唔在意錢，淨係在意ffp

保=老是常出現

關呢單deal咩事

由頭到尾都係嗰2份喉舌報9up
古天奴就要睇liverpool echo
德國轉會消息要睇kicker Sportmagazi
呢2份話有就9成都有
所有西媒包括往都好凖嘅rac1都唔好信

你在意PSG過唔過到FFP多過巴塞買唔買到人既話
我建議你都係唔好做巴迷啦，直接自己死去一邊做過反PSG迷吧啦

坐等宣佈算

保呢 我信邊份好

早兩日先話吹水同狙狗敗仁組個反巴黎同盟，轉頭同佢地DEAL？唔係咁撚樣樣下嘛？

係都識講psg唔在意錢啦
你迫佢比人野錢自己又少隻翼
有咩用呀

垃圾英國報紙都信

話甘柏盃前會簽人喎，放長雙眼睇

以後尼馬走左就唔會傳古同保咩
傳到月尾都仲得呀

甘柏盃證明一切

Inigo

新聞我就搵唔返，但真係講過，你話唔信我都無辦法

712呢？

信唔信都樣撚衰啦，比人咁樣搶個球星轉個頭同人DEAL
奧沙呢啲窮閪波比人買幾條新仔都識出聲明同畢爾包斷交啦，疤狗堂堂歐洲頭三球會

由頭到尾只係戴斯拿經理人出現係巴塞機場就係到FF
由頭到尾都冇新聞傳過，根本就係捕風捉影

問迷仔

psg入面得尼馬,華拉堤有能心力踢巴塞

咩戴斯拿真係笑話

點睇都流啦呢單

我就唔信牙 聽日就踢

比弱智迷燈死左

YES
某個人都話當初唔黎連登啦
依家咪又係黎

ag dso ＞ draxler

仲有係得一段咁既野Draxler's agent is in Barcelona. [Bild] 搵唔到其他

Ho ball

好呀，唔入嚟有幾閒啫

巴塞機場，唔比轉機咩

不願面對

面對咪閃水囉，有乜所謂

我唔講dso,ag係咪勁過戴斯拿,但戴斯拿一定唔係勁到夠料踢巴塞

你比人撚完狗仲笑笑口同人交易既話我建議你直情唔好做球迷啦，直接自己死去一邊做過商人吧啦

Real Sociedad's Center back Iñigo Martinez could be a Barça player in the next few hours. [sport]

仲有冇人反大雄
甘柏盃前簽到人了

搞笑 戴斯拿好撚勁喎

已經撚到佢比多左成億tax
你覺得仲唔夠?

肯定好過dso diu tiger先
但你要完全接尼馬個位 冇可能有人做到

唔反佢
不過希望佢自動閃水
咪阻住地球轉

呢兩個月睇左好多次呢句

想要psg球員,就應該要係尼馬交易入面,如果冇加,以後都唔需要再係佢地度買人

一支世界最佳球會之一,被psg撚完仲要買佢地d人,唔係咁羞家掛

挽留

宜家成隊波一半人都冇料踢巴啦

咁撚勁但連法甲都贏唔到

古天奴就識反,戴斯拿就捧到上天

你覺得佢比多一億係因為疤撚佢
但實情係佢唔想放任何人比你疤，寧願比多一億都唔鳩益你疤

不過都係個句
真係有機會買到先算啦
依家講咁多咪又係傳

你又知係人地唔放唔係疤唔收

嘈嚟做乜

人地陣閒話全世界都賣淨係唔賣俾疤狗

係高層講左話點都唔傾
呢舖我支持高層啊

今次向c+g妥協,以後咩球隊都會係轉會交易時玩下你

疤都贏唔到西甲啦

珍

如果係疤唔願收，上星期就唔會派人同佢傾喇
根本疤係想佢人+錢換先會傾

真

肯清走D瘀血未

垃圾疤狗買人買到咁 仲要比人買返轉頭 屌

法甲咩質素呀ching,堆中下游連英冠都不如啦
唔講巴塞果d神奇派分
psg作客摩納哥同尼斯都3分全失,主場對呢兩隊都係和波,
巴有冇輸3-1畀馬德里球隊?

原陣開季都夠做

Lord仲生勾勾瀨喺度

Dani Alves: "It wasn't me who helped Neymar coming to PSG, but he helped me come."

真相大白

正如拜仁贏唔到德甲,你都會笑鳩佢地啦

拎西甲同法甲比,忽撚左?

睇返丹狗講咩

你幾時出現有傾既錯覺
一路都係企硬 psg買尼馬就比錢
你要比埋稅係你既事

咁都好柒啦 3個星期前係咪就係傳緊買華拉蒂？

呢個岩
同祖狗個d一樣
獨大都輸 廢撚到

我只係想講疤狗班瘀血點同戴斯拿比
利申只睇國際賽

是話屁馬一早有預謀過p$g

咁你講到因爲一個人而贏唔到咪又係搞笑

姐係尼馬好早已經想走
仲早過丹狗想去鏝

送完alves過去自己留多陣等收錢

好心到呢一刻就唔好諗果幾個大名啦，巴塞拎住幾億乜人都買唔到，肉唔肉酸

Draxler仲要1月先去psg

上年已經有預媒
結果想貪埋嗰40m簽字費
14m已經比左
等到8月1拎埋26m先走

射空炮

iverpool agreed to sell Coutinho (25). A Barca representative will go to England this week to seal the deal. Fee could exceed €100M.[SPORT]

222m但係買唔到人

一陣又黎多次in the next few hours.

買到水魚價

有冇人用now tv隨身睇
好唔好用？

丹比利不嬲係羅白target，由上年到而家都keep住有contact
不過巴狗似係想2－3年後先買
唔係尼馬，應該唔會咁早買

好過冇啦

如果買唔到星,德意又矛buy out fee佢地d球會又唔放,me有撚過去英超買柏b返黎頂1年算

係就裝埋now啦

還可以

我都想裝now
下年r 聯係咪仲係有線

所以咪講左佢地隊波得尼馬同華拉堤有代力踢巴塞囉

順唔順，同埋有冇Delay

唔做古代人

屌 但淨係可以用電話睇 ipad 都唔得

唔係裝apps就得咩

上面講1月先去喎

都幾快 我就是未來人

draxler都唔夠班

輸畀尼斯咪季尾囉
贏唔到直接競爭對手

嬴唔嬴到尼斯都好 摩納哥都攞硬啦
摩納哥季尾連嬴十幾場 psg點追

歐聯後輸埋畀尼斯咪直接冇左個冠軍囉

仲有其他分呢,呢班人腳贏法甲係基本要求黎,對兩支競爭對手4場不勝已經收得皮

咁唔係廢？

原來而家電腦都得

仲要係法甲喎，打對巴斯蒂亞都氣咳啦

反而古天奴踢英超你地又會話佢廢,二流聯賽都贏唔到果d又話勁

戴斯拿真係勁嘛

搞撚笑 小學雞咁為啖氣 人地鈀無限錢想衝歐聯唔放人有乜出奇 不過有錢都要守規矩先逼住賣非重要球員
講到人地特登阻疤搵食咁 屁馬有離心 就算唔係鈀都係雙曼 遲早走la 做人咁小氣 盞自己唔開心咋
睇落無錯疤係柒 想買人華比人搶返屁
但角色掉轉一樣會咁做 只不過屁有離心加西甲有解約
我地先會變輸家 要嬲就嬲屁25同違約金低仲實際啦
買唔買我冇睇過佢踢冇意見
但如果係岩用有著數點解唔考慮
喱種心態既疤迷我建議你去迷蝗啦

仲有 Now TV足球app 同 Now 隨身睇係咪唔同？
的係用後面嗰個？

一齊裝啦
我見CSL30-60蚊一個月，又可以用ipad睇

唔同 app得直播

勁過DSO屌老虎先啦

呢兩個打巴塞正選真係笑話啦

走未
躝
Big name signing
In the next few hours
By this week
Before Sunday
Not for sale

呢個幾月見得最多係呢堆字

呢兩個都勁過哂巴所有中前場
除美斯蘇9小白

唔講了

認同，如果為啖氣就咩都唔做
我都做到主席啦

你乜撚都買唔到睇住皇狗歐聯三連冠就真係乜面都無啦
(其實今年已經無乜)

古天奴唔係廢，係未必岩巴

戴斯拿睇落都係岩踢反擊波
控球配合意識又未必去到好夾巴

再講你地成日想要既衝擊力
唔覺得佢有

Barça wants to reduce its payroll and some current first team players may not be at the club for the start of the new season. [sport]

同意
從來唔覺廢，但要佢打後一格肯定冇咁shape

華美子 毒撚 ag 馬斯 細佬
最前最要放

Andres Iniesta & Sergio Busquets are among the names that could possibly be offloaded this summer. [sport]

痴撚線

正常決定

唔係又嚟未揾接班人就放咁on9掛

busquets 搵邊個接

有都唔係而家放人走啦

係咪莫財到咁呀
收左二億，最多咪唔買人

好明顯係重整成隊人工
但呢個時候係咪合適呢，我唔覺

係都唔係搞小白影 白影美碧四個係而家係隊波嘅靈魂 點都唔應該搞住啦

佢夠膽咪亂清人囉
大雄唔洗再做落去

清撚哂turan gomes 華美子哩班高薪低能咪掂囉

咁又何以見得法甲亞軍會岩巴塞呢

世上得一個小白,冇可能複製到同小白一樣功能ge球員,教練有料就會用返球員能力去安排場上工作,好似安狗咁擺個球員去個位度就算咪失敗收場

古天奴放d波絕對唔差,前面有so9,根本就好夾

請問各位巴打知唔知邊到仲有上季紫客？
想買黎送俾朋友
問左幾間波衫鋪，連字都仲做緊6xx
係咪唔會再平架啦？

建你老母臭議
有著數就要考慮既話 當初尼馬走時點解乜野條件都唔接受唔傾?
有錢有著數就乜都得呢種心態咪就係賤種蝗囉

兩樣野唔同

NOW TV足球apps係俾D本身無用開now服務既人申請, 可以睇英超同西甲, 無其他服務。呢個apps順+ok清既, 但唔使旨意有得做未來人 上季我用個陣慢過某D巴打用其他網上link 添, delay 大概一分鐘啦

NOW隨身睇我無用開, 據我所知佢係無得專登申請, 係你屋企原本裝左now免費俾埋你上網睇既額外服務黎。我見好似有人賣呢種account, 安唔安全好唔好用就唔知道了, 聽講係無乜delay既

姐係neymar一早已有離心

Chelsea boss Antonio Conte admits he’s powerless to stop Eden Hazard joining Barcelona this summer if the board override his decision.

‘Eden Hazard is a really top player, but I repeat I am the coach and I can give my opinion. But the final decision is always the club’s,’ said Conte

‘I expect Eden to play for Chelsea. It is not the right moment to lose a player or players.’

Ok thx

干地發悔氣炸
佢暗地屌高層自己放馬迪比獌狗
又賣晒啲人唔補強

無預佢黎，因為無可能買到

似係比說話高層聽

Hans-Joachim Watzke (CEO of Dortmund) confirms that Dembele will continue at the club. [via @DortmundLatino］

最後咩人都買唔到

now 隨身睇都有delay
大約半至一分鐘

原來隨身睇要裝now tv
好撚煩

咁講好似世三有機喎

當初疤唔賣屁 企硬 所以鈀比違約金
同而加鈀賣人 我地考慮兩回事啦
我講係如果岩用先列入考慮 又唔係買硬
仲有阿將來鈀會搶到更多疤球員 而佢地雪都唔會賣架 我唔覺有必要將鈀當敵人 今年轉會全因自己柒 同屁25 怪落psg真係小氣到

No
Conte比說話油王聽姐

巴打 你喺邊間波衫鋪搵到有上季紫客？

買世三好過

世三
唔撚要啦

世三係最好選擇

有得你揀咩 都八月啦

但nowtv 足球apps 好似真係冇得用ipad 睇
只可以用電話

係咪的

我有時iphone睇有時舊ipad睇
不過只可以是但開一個

thx

咁用ipad 睇 係咪full screen 的？

你本身有now?

有 不過我都唔明你地講個啲同唔同我
我只係講自己經驗姐

我無now
Now TV足球apps可以用ipad睇的

on9唔駛理，呢啲人做高層仲衰過依家果堆

係係係
唔理你地

幾時幾點甘柏盃？

星期二凌晨2:30 好似係

Never say never

Barça wants to reduce its payroll and some current first team players may not be at the club for the start of the new season. Samper, Busquets, Rakitic, Roberto, Gomes, Iniesta, Denis, Rafinha & Arda are on the payroll. Some of the listed names will not continue next season and the offload will start as soon as possible. [sport]

羅白都放我反疤了

大雄臨走前都要做埋d on9野

屌你老母人都未買撚到 就想放晒啲人走
有啲仲要唔係冗員 屌你大雄

其實c+g再搶到人咪由佢搶,有離心ge球員真係冇必要強留,呢個世上冇必須品,一個走左,自然會搵到其他人補上,但球會尊嚴一賣走左就唔會再

羅白得20k週薪都要郁

呢度只係列曬D出場出黎, 話有咁多人逗緊人工, 要清洗緊D人呀

ICON 小白都郁

放羅白 影帝 Alena Samper 是但一個 我即刻入紙轉投賤種

放小白我反巴

爆閘狗
死返蛆post啦

其實如果真係買皇蘇隻中堅係做咩9野

呢d列出黎係中場姐 應該話太多中場？

成班閲讀理解都唔合格

唔shit英文

Some of the listed names will not continue next season and the offload will start as soon as possible.

想問second up係唔係冇人理 都係當second low咁睇

抑或唔係first hon就冇人理

咁咪some of lor
Adra 細佬 ag傳得最密囉
你拉埋去班正選做乜？
仲話入紙做賤種，肉唔肉酸呀

點解你咁肯定大雄有智商唔會放埋其他人

以大雄智商就1個都放唔撚到，全部蟹貨

以大雄智商一定係放samper roberto alena呢d青訓新星，其餘留

有冇最新轉會消息

依家傳到真係會簽皇蘇條友

明明毒撚同ag都傳有人肯用靚價接
如果係真 咁都唔賣真係痴線

黎左又踢得唔好先反

Barça are confident that Liverpool will end up accepting their 2nd offer of 100M for Coutinho. The deal could be done by Tuesday [md]

但我覺得好應該買中前場先
還埋之前d債都唔知夠唔夠買中前場
人地知你有2億幾仲唔開大口

Andre Gomes is an alternative if Juventus fail to sign Matuidi. [Sky]

The Call of Messi for Dybala has put Barcelona on Alert. [@MeridianoTV] #FCBlive 🔵🔴

Barca are confident that they could sign Liverpool star Coutinho because the club ownership led by John Henry operates for profit [Sport]

Barcelona have identified Ousmane Dembele (20) as Neymar's replacement [Marca] #FCBlive

經過超級杯 有啲保留

Barcelona-based papers convinced Philippe Coutinho is going to sign for Barcelona next week. No change in Liverpool position - not for sale

你要有尼馬實力，全世界得世三一個
丹，包皮，呢D超級新星同尼馬起碼差10條街

毒撚幾時完約
Btw ag一定賣得出仲要應該唔會低價
文迪斯自然搵到水魚

左邊最好就卡拉斯高or達c拿，但買到先算

搶撚左matuidi 返黎 逼狙要ag

最後去獌

係真 用尼馬標準黎比冇一個夠班
如果買丹比利都係搏佢潛力 琴晚場波佢太想表現自己 不過都睇到啲功架係有
反而大巴拿好似見頂咁 不過都好勁

呢個星期冇進展即係好大機會冇Big name了

文迪斯條撚樣可以幫法卡奧條廢柴去獌再去車
如果ag想走一定走到

Usain Bolt > Neymar
不如買保特啦

回收左路狂龍Tello啦

有屌老婦 不過我都想TELLO回家

要番兔B仲好

如果速度追不上，再強的力量也派不上用場

你是咪唔改返正常名了

要等30日牙吊

我first hon都失緊業

Coutinho and Paulinho in Barcelona 95%. Negotiation must be finalized tomorrow in Barcelona

仆街了

望緊嗰5%

Transfer news 📰 | Barcelona have finalized the Coutinho deal according to reliable brazilian Esporte Interativo.

高普企硬

英國skysport話唔賣古天奴 到底我信邊個

點解咁迷戀隻保

巴其實欣賞保乜野？25都走左啦，做乜仲買佢

真係唔撚信 冇理由博彩公司唔開盤

如果而家都仲想買保連奴,咪即係華維迪想要佢囉

諗到影帝留到成面鬚,踢到成個raul garcia咁就扯扯

爆佢就當william 咁用

疤狗啲人留成面鬚都冇咩霸氣

Adra

我諗真係
想加強破壞力嗰陣就代拉仔個位掛
不過咁嘅中場唔知點運個波上前面囉

成班毒撚留鬚你都驚啦 係得a豬型

Kicker via @AlexTruica:
BVB would consider selling Dembele only for an enormous sum. The rumored 180m for Mbappe could be a reference point.

Kicker via @AlexTruica:
Dortmund haven't received an inquiry for Dembele so far. It would be an honor for the frenchman to play for Barça.

放Jupas派左Ive
巧kai針

土方
Me no offer牙😭

下年同鳩白一齊retake

入咗神學

Borussia Dortmund's Ousmane Dembele says Barcelona are an amazing club and “every player would like to play there.” #BVB #FCBarcelona

等多仔放人

你問到 個個都咁講嫁啦

影帝衝去撞人,諗起都覺得好笑

如果哥狗呢個時候接手 應該已經破舊立新 清左半隊人

點解唔可以一早做好準備
搞到轉接期落差慢慢變大

女朋友入左poly
係咪mola mola

哥狗已經做好準備俾下手 係之後d領隊冇好好用 特別安狗 當年91識用一定唔會走曬

我派左ive藥劑

IVE都唔收

本身14年請安歷基果陣就係諗住比佢果陣轉，話哂b隊教頭，已經會預1,2年雞胸比佢重組升青訓，，點知屎忽撞棍拎左三冠，佢就無視哂青訓，之後上年見到佢想轉，但純粹鳩排鳩黎搞到中場一獲泡，拖到今年都仲未知係咪可以重整到

100m古+40m保+32m馬天尼斯。 咁就170m了

史奈達去咗尼斯 seri會唔會走 想佢去巴

要保 不了

帽事既，唔好自己嚇自己

仲話想住hall

bojan tello cuenca thiago bartra santos
What a joke

條女要去台灣讀書
係咪要諗定仔女個名？

messi pedro pique busquets fabregas

你確定係你？

幫佢養埋咋嘛

唔係
條女唔係我既

對面蝗狗就執好晒啲接班人
我地就球王ag Paco

傳古天奴傳得好勁

恥笑開始

入撚左cu gbus 希望有女女食

我cu政政

有無淫亂Ocamp

有 Renee

Renee留返俾我食
你食Emilia ok?

Ok

點都好過60m買阿仙奴d垃圾

how about hill hill

巴塞都唔會買佢啦

Sandro
我疤唔賣垃圾

Liverpool demand 100m for Coutinho, who wants to join Barça, after rejecting an 80m bid. Gomes can be added in deal to lower the price. [md]

md 係mail daily?

Mundo Deportivo 世界體育報，高層班狗黎
sport＝每日體育報（Diario Sport），好似係拿樸達d馬仔

咁準唔準？

唔多準

想問呢度啲巴打知唔知球迷會嗰隊足球隊

古天奴由頭到尾得西班牙同巴西報紙報，英媒都係話利唔賣

比次機會唔好搞古仔

我都想，你寄信比大雄

古仔係勁

點解份份報紙都話 AG 可以成為交易條件之一
有球王真好

馬龍同施美度真係可以玩影分身，分唔到

#MUFC have offered €40m for Sergi Roberto amid #MCFC & #CFC interest, would trigger release clause - Mundo Deportivo

2019年年尾去日本要注意！日本首相安倍晉三已經喺8月5日宣佈確定日本消費稅於2019年10月由8％提升至10％將會如期實施，而日本經濟財政再生大臣石原伸晃亦於同日強調，消費稅其後會往15％嘅方向調高，即係話我地嚟緊Shopping又要用多少少錢。

喊撚左

回錯sor

2019,到時可能啲yen又跌番

10%已經好多😭😭

嘩屌，膠層可唔可以SET返高個RELEASE CLAUSE啊

Barcelona are set to sign Philippe Coutinho "in the coming days", per ESPN.

放風比ag聽高層想賣佢走

Utt都好撚低 屌

其實只要個人條款傾唔掂都唔會走

羅白你set1蚊佢都唔走啦

Andre Gomes & Thomas Vermaelen are set to miss the Gamper match today due to injuries. [@FCBarcelona]

Barcelona have lined up Arsenal target Thomas Lemar as an alternative to Liverpool playmaker Philippe Coutinho. (Source: L’Equipe)

Lemar>古

哥狗親自出馬應該會走

但哥狗依家中場大把人，都唔駛佢

講下Lemar plz
冇睇

係大陸完全上唔到外國新聞網

Hai ga meh
Me之前ok wo

未必
唔係安蛇帶起羅白咩
哥狗都唔算佢恩師

Bartomeu: "The €222M of the transfer of Neymar will be used for the transfer market but also for the projects of the club."

羅白B隊係安蛇帶
升佢上一隊係哥狗

反正我幾有信心羅白唔會走
未打起都留係到
打起左走黎托

同問

真 根本未驚過

好驚大雄會好on9放走曬d青訓 希望華dee會重用青訓 留佢地係到 我覺得巴塞09-12年個陣既成功係建基於巴塞青訓系統 無論係龍後防中場到前鋒都有巴塞既DNA係到

今晚對手啲球員係借定點

Jan

啲 next few hours few左去邊

即討kai左

在巴塞球會看來，尼馬在場下行事並沒有在場上踢球時的那種勇敢，在操作離開巴塞的過程中，尼馬父子始終顯得畏畏縮縮，不夠光明磊落。
巴塞高層表示，尼馬父子大部分時間都在撒謊、炒作，而他們的這種做法讓巴塞球會以及巴塞球迷感到惱火。幾個月來，尼馬父子一直在為加盟大巴黎做準備，他們利用假期談判與敲定合約，其中包括一份到2022年世界盃的價值3億歐元的贊助合同。
巴塞高層認為，尼馬背叛了球會，包括那些在他困難時一直竭盡全力支持和保護他的球會高層。就在6月份，巴塞球會足球主管桑耶伊還參加了尼馬足球學校舉辦的一項活動，而且當時他也絲毫沒有覺察到尼馬要走的意思。一個星期之後，尼馬參加了美斯的婚禮，當時他也沒對巴塞隊友透露任何要走的想法。
7月初，巴塞球會在巴西的代表安德雷・庫里向球會報告，尼馬身邊的人有一些怪異的舉動。庫里雖然和尼馬父子關係很好，但這些信息也不是直接從尼馬父子那裡獲得的。巴塞球會也獲得了信息，但球會高層認為和之前的兩個夏天一樣（2015年曼聯想引進尼馬，2016年是大巴黎），對方球會最終會被尼馬超高的合約毀約金嚇退。
7月17日，《每日體育報》報導「尼馬在巴塞感覺不舒服」的時候，尼馬事實上兩隻腳都已經進入了大巴黎。艾維斯7月12日加盟大巴黎，而他透露，是尼馬說服他接受了大巴黎的合同。
令巴塞高層感到不爽的是，在尼馬和大巴黎已經談妥的情況下，尼馬父子還讓巴塞高層、教練以及隊友們相信，他們有留下的可能性。為此巴塞主席巴爾托梅烏、美斯、比基等人還行動起來，試圖說法尼馬留下。在美國行期間，尼馬甚至還被巴塞球員們說得流下眼淚。
《每日體育報》透露，在與美斯交談後，尼馬甚至還表示過會留下，而球會公關部也對媒體通告了這一消息，但最終發現這一切只是一個騙局。在球隊美國行結束之前，巴塞就已經相信無法留住尼馬了。7月31日，尼馬父子還想拿到2600萬歐元的續約獎金，巴塞拒絕了。尼馬父親為此打電話怒罵了巴塞高層。
之後尼馬父親在接受媒體採訪時表示，是巴塞不支付這筆續約獎金，讓他們做出了加盟大巴黎的決定。巴塞高層表示，尼馬父親的說法完全是笑話，好像一項涉及4.8億歐元的操作能在兩天內就完成似的。「你就別騙人了！」巴塞高層還擊道。

唔知真定假

Transfer news

Barcelona will offer Liverpool £120m for Brazil attacking midfielder Philippe Coutinho, 25, following the sale of compatriot Neymar, also 25, to Paris St-Germain. (Star)

Despite Liverpool boss Jurgen Klopp saying Coutinho will not be sold, Barcelona are increasingly confident of finalising a deal this week - potentially for £90m. (Sun)

Barcelona could also use some of the funds from Neymar's sale to target PSG and Germany attacking midfielder Julian Draxler, 23, whose agent has been spotted in Barcelona. (Bild - in German)

From BBC👆🏻

今次我信高層

華拉堤好似又準備加薪續約 疤又俾人利用了

Whistles were directed at Bartomeu after his speech at the World Congress of Penyes. [@IgnacioMiguelez]

Barcelona accelerated for Seri. The club is actively involved for a very short time. [l'equipe]

120m 依個價太誇

Seri + Lemar + Dembele/ Dybala/ Mbappe 🙏🏻

你ON撚9?

就算最後係seri+古+馬天尼斯
我覺得都可以接受
而家已經無得揀了

仲差個左翼wo

古=左翼 同DiuTiger

🔵🔴📝 Dani Morer has signed his renewal for the next two seasons extendable to two more years #FCBMasia # BarçaB

拉馬西亞有冠A/ Morer/ Morey 做右閶，3個有1個上位已經好好

冠a 21歲都未打過一隊 今年熱身賽又冇份 覺得佢應該上唔到了

屌你牙

佢本身係攻守減弱版motonya

未睇過就咁話??

買唔到中場 我係高層就買大力神
熱刺冇錢有錢就放仲要佢唔差 罰球傳波飯飯都有啲

就係睇過先覺

on9,乜撚野冇錢，球場都起撚完，依家最撚需要明星球員，點會放

太陽報同Daily日日吹巴狗買Ali

上年根本無得免費播,你唔好話睇個幾場就睇到 仲要未上過黎同a隊踢過

過多2,3年先

主場咪有fb 直播囉
上季應該睇左8-10場到

❗️Barça are willing to pay Seri's release clause of €40M. [l'equipe]

‼️ Dembele has agreed on terms with FC Barcelona, Now the clubs will negotiate for the player. #FCBlive [@SkySportsNews]

14-15未降班佢岩升上b隊開始睇,就係佢有好表現先留意佢

一陣又next few hours

我只係覺得後其出左cucu之後
Cucu勁好多，其本上成條左路佢打哂
冠A就無呢種感覺

其實seri有咩特點

非洲沙維

迷仔今年第5次考dse 個分夾埋有雙位數未?

當年喪事都係咁叫

基達呀
黑沙維

右閘難求牙,通常都係左閘攻sharp d,可能你鐘意兩閘係攻擊形多d

me考bca牙

都是差唔多

入古仔感覺好過dembele

Barça are in contact with Villarreal for the transfer of Roberto Soriano, according to the player's family. [@matiswiecicki]

又係前青訓

古呢刻勁好多啦
dembele而家傳射都仲係好廢
第日進步成點就未知數

意識好差啦，過黎跟美斯學最好

EXCLUSIVE EYE: @ManCity contacted @FCBarcelona on Sergio Busquets! Real interest #Mercato

Barcelona is talking with Seri’s entourage and Nice will let him go if his €40m is paid. No Barça discount clause, it never existed.

仲有6個鐘開波 有signing未

有，保囝

個個都個巴有222M 仲邊會同你平放

估唔到今季到疤被人拆骨

Barcelona are confident they can sell Munir for a high fee but until now, no good offers have been made for the player. [MARCA]

屌
唔好賣

MSM

哥狗又話唔會買巴塞啲人

No big signing
我咸了

影帝應該得佢先想要

夠唔夠膽清走影帝上samper

busi 200m buy out

其實值得一試，當初巴斯基斯都係咁上位，不過果陣佢身邊有全盛沙維小白，而且岩哥迪奧拿體系先咁順利

拜嗰陣買大佬
鏝嗰陣買巴禾

用迪布尼換

亦都係得佢先識用影帝

呢兩個都係犠牲品冇得講，但佢好似講明正選主力唔會掂

大佬係巴塞都冇得發圍
賣左佢俾佢遠走高飛好過啦

Dembele has agreed on terms with FC Barcelona, Now Barça and BVB will negotiate for the player. [Skysports]

Dembele wants to join Barça. The player is waiting for both clubs to agree the deal. Barça don't want to pay more than €100m" [Skysports]

賣無問題wo我真心覺得 個教練覺得唔啱佢個踢法咪賣囉

其實佢肯留低就一定有，不過佢唔想姐

唔係教練要賣,係人地想買

係 唔好晒左D球員
當年山狗係巴都係踢得麻麻
去阿仙奴表現到自己咪幾好

用費乜費物逗住影帝,配埋KDB, 曼城應該會勁到飛天

都岩，哥迪奧拿走左之後因為仲有沙維小白拍住自動波，當佢地唔係度，冇教頭識搵中場配合佢

而家已經好勁 陣容非常完整

我嘅意思係真係有人出合理價錢 而教練又覺得佢唔啱新嘅踢法時候 可以賣

日日都 agreed terms with player但未同球會傾

我唔覺山狗麻麻喎

到真係賣你有咁豁達就好囉

1/2 Philippe Coutinho would like to move to Barcelona if deal can be done amicably with Liverpool. Would only leave Liverpool for Barcelona

2/2 Liverpool say Coutinho not for sale. Barcelona have not contacted LFC since £72m offer was firmly and immediately rejected 18 days ago

但呢18日班加泰媒體日日done deal

今年想睇曼城收皇馬/PSG皮

上年普巴一億,今年尼馬2.2億,摸奶達盧卡古都過70m, 富豪球會買人唔可以再慳時間,今年唔買ge人下年可能又會貴左

合理價錢 可能係指兩億呢

點睇busi都唔係mk呢d25仔啦

果幾年整體成績都差

Bartomeu wanted to announce a signing to satisfy the penalties and the fans in the Gamper.No has succeeded. Has already been whistled #fcblive

所以話廢物點都係廢物

我就不嬲支持放棄影帝,有佢係度會限制好多陣式變化

好想快d到9月,d會員投票踢佢走

日日都話 announce signing of big name before Gamper cup.都唔知係咪政敵專登吹捧等佢死

係，咪撚使嗰222m
比下任主席用仲好

佢一定會偷偷捲走個222m其中一d自己用

我又覺得未需要放住，不過今季可以出多啲samper去替佢

睇下華dee夠唔夠疆
當今只係得敢帥，哥狗大手清人

我真係覺得無所謂wo 係你地大部分人仲係到j緊哥狗果陣嘅戰績同踢法姐 諗住可以再嚟多次姐

唔係你夠唔夠疆,係你有無料

到時教練屎,又無左busi,之後又日日懷念以前點點點,成日d人走左就懷念,返左黎就吊

bus 會係哥狗手下番生

Both la

agger

我唔會

Borussia Dortmund insists that they don't want to sell Dembele. [@MDpor_elmundo]

After Barcelona's request for negotiations, the Germany club didn't want to listen to offers. [@MDpor_elmundo]

BVB's sporting director pointed out that "100m isn't enough for him", it was a way to confirm the player is untransferable. [@MDpor_elmundo]

我覺得busi出聲想走跟哥狗咪放過佢 但疤狗幾時去到對青訓功臣無情到嫌人跌少少就話要放 咁同隔離有咩分別 佢又唔係廢到做負累

傻啦,想佢走係為佢好,為巴塞好,唔關跌唔跌watt事
我唔知冇左佢,巴塞會變到點
但佢去哥蛇度一定好過留係巴塞

係，唔係鳩清完就算，你都要有plan有料話到比人知你想點先得架，果陣哥迪奧拿清哂班人係可以有戰術比到美斯小白影帝呢堆發揮所長解放佢地，但依家清人會點先

到時佢係哥蛇到踢得好,味話當初做咩要放佢 呢d成日出現架啦

想當年係哥狗麾下 強如yaya都要做影帝後備

大佬=活例子

拿,其他人我唔知,我由高登至而家就從來冇懷念離隊球員ge

我反而會覺得今季若果入多個中場,分分鐘會動搖到佢個正選位
始終華維迪畢爾包個風格太強烈

仲要接手個時巴塞排第4,佢可以咁玩,依家無少少成績,華dee幾場要俾人叫執包袱

Bartomeu wanted to announce a signing to satisfy the fans in the Gamper Cup but he has not succeeded. [@albert_roge]
笑撚左 早兩日吹到係威係勢

其實無論咩球員都應該預料有一日正選位會被動搖

我覺得samper已經可以

山狗 死都不離渠個名

其實安狗黎個年個個都話衰兩季重整翻青訓冇所謂 華維迪入黎又話希望佢重用翻青訓 到而家有少少錢個個都係到話買呢個買邊個咁 其實今季唔係更加係重用青訓嘅好時咩？最兩季買人都話青訓未有特別似樣嘅 而家samper alena cucu 冠a 開始成熟起黎
反正而家講買咩人都係搏下 點解唔搏落佢地身上 唔通今季又唔輸得？

Real Madrid wants to hijack Barça target Paulo Dybala, they offer Mateo Kovačić + €85million for the Juventus forward [Tuttosport]

迷奶過哂對面未？

你有冇見過我話要買返特警同大佬?

山神都係9up姐,點會買,而且唔需要

買人唔代表唔用青訓，你買人係因位置補強，你唔會買得哂11個位都係球星

同埋果陣仲有告魯夫加持，家陣乜都冇

唔貼新聞了

大家跟住下面個格式
OJO ‼️
(Insert Player) will be a Barça player in a few hours. Agreement closed with (Insert Player), now Barça negotiate with (Insert Club).

Marin is a place but not a player

________Suarez
Hazard Messi Dybala
___Rakitic 影帝
Alba Utt pk Vidal
_______Ter

哇諗下已經想射

[Breaking!!!]
Ronaldo will be a Barça player in a few hours. Agreement closed with Ronaldo, now Barça negotiate with Real.
#OrangeDaily

[Breaking!!!]
Iwobi will be a Barça player in a few hours. Agreement closed with Iwobi, now Barça negotiate with Arsenal.
#OrangeDaily

為何還敢出戰 垃圾伊禾比

幾時親自演繹

lin登是味出現問題?

Yes

多仔好似要150m先放人

是時候回家了

Dortmund are reluctant to sell Dembele. Barça haven't made any concrete offer yet either. They may let go of him in the region of 150m. [md]

25

高登是我家

我不嬲都喺高登，從來冇離開過

150m 100+50 la diu

Barcelona are reluctant to sell Arda Turan. Manchester City haven't made any concrete offer yet either. They may let go of him in the region of 222m. [Nineup]

唔覺會出咁多 應該想嚇走疤

Borussia Dortmund have said they are "not aware" that Ousmane Dembele has agreed personal terms for a move to Barcelona.

Barca are reported to be interested in signing winger Dembele, 20, as a replacement for Neymar, who joined Paris Saint-Germain for a world-record €222 million last week.

At the weekend, L'Equipe reported that Dembele had agreed personal terms, with Spanish outlet Sport saying on Monday that the Blaugrana are surprised that Dortmund want in excess of €100m for him.

But speaking to reporters at a friendly in Erfurt on Sunday, BVB sporting director Michael Zorc said: "I am not aware of an agreement."

Zorc refused to elaborate further, saying: "It makes no sense to comment on those permanent rumours all the time" but admitting that speculation "will certainly be with us for a while."

On Monday, kicker reported that Dortmund have yet to be officially contacted by Barcelona but could be willing to talk about an offer in excess of €100m.

Dortmund's winter signing Alexander Isak, 17, meanwhile, scored four times as Dortmund's second string beat Erfurt 5-2 on Sunday.

The youngster joined BVB in January, but played only four minutes under former coach Thomas Tuchel and was warned by the Swedish Football Assocation in the summer that he needed to start "rolling at Dortmund."

Isak has already won two caps for Sweden's senior side, but did not make the squad for the European Under-21 Championship this summer.

Dembele新聞總結

Borussia Dortmund have said they are "not aware" that Ousmane Dembele has agreed personal terms for a move to Barcelona.

會唔會比人告私下同球員傾

Draxler will be the newest signing at Barça. [@ElTunelOficial]

而家放唔到影帝啦 都無人取代到佢
無論係踢法定位置上佢都仲係最好既選擇

開始唔想睇rumors 等official算

我都開始睇到燥燥地了

222m,正常已經買到兩個球星

丹比利係咪真 1e5而家黎講抵啦

比全世界鍊住個春袋

抵條毛

你都傻傻地
6月傾佢開90m

我覺得過億2就太貴 買咩人都係 真心你諗下由mk變dembele 都係多左7千萬 就知其實好貴

一億五追包皮好過啦

包皮咪仲伏

一個20歲 只知道有潛力 未爆起既人
90m都貴啦
摩納哥買我地imxxxa都係3m炸

人地出release clause，點同

mboula 自己on9 姐
唔關個市事
講真我覺得可以睇下開季點?
可以將打法重點放返落中場可能好事黎
搵個好既中場控返住可能好過貴貴買隻唔知啱唔岩既翼

想帶出年青球員唔值咁既價姐

但無人企到左翼位
如果而家有個柏度咁既人踢左翼就好喇

全部過120M都唔好追啦
痴線架咩

下年世盃年,應該會彈出好多新星,到時買好過依家咁水魚

Finally!!!

柏b呢類好難買 因為要好熟巴塞嘅走位配合 但呢期青訓d前鋒好似爭d

25一係上季走一係再下季會好啲

我屌你老母牙

Barcelona are prepared to pay £120 million to make Philippe Coutinho the second most expensive player on the planet. (Paul Joyce)

佢呢個眼神好似apes入面個Caesar

地球上最MAN的男人

古天奴係咪簽硬
放中場又太性感,放左翼又好似冇咁勁

買佢只可以寄望佢啲遠射，前場小組都喺睇messi so9㗎喇

巴塞出1億 人地要億五 睇情況無論最後簽乜人都要億2-億3

其實個陣25馬去換皇馬波衫係咪已經有跡可尋？

最新消息係美斯結婚嗰時同特警一齊傾

傾咩

去psg

Are you ready?💪🏻

Pep Segura: "We are looking for 2-3 options to reinforce the team."

Fb係咪有得睇

一陣幾點開波？有冇link？

官網fb utube

正喎

聽朝唔洗返工?

Week

廢青中

聽朝要陪女朋友出街 典巧

痴撚線1億5洗買佢？

禾幫你陪佢

係寧願用屌老虎無冠一年都唔想億幾去賭一鋪咁

陣間買番黎唔岩咪晒撚左成億

你台灣人黎？

咁寧願唔買好過

今年個市都咁癲 下年只會更加貴
英超班柒頭只會愈黎愈有錢

佢地9up on9野only

一齊9up?

快啲入波啦

下場

入唔到即場post

我都係喎

same

迷屌

「塞」翁失「馬」，焉知「菲」福

見到佢地入波都冇點大慶祝，幾尊重對手

呢壇野算係慈善賽

所以咪尊重對方囉，美中不足冇比對方入番球

不如慳返錢買左翼位啦，琴日場波雖然對手唔強，但左翼位唔算太大影響，D.TIGER 同 D.SO 都做到嘢，尤其是D.TIGER肯傳波都幾聽話

睇落屌老虎真係OK
雖然對手爭緊兩三班波, 相比之下巴塞D未操起既老野好似個個都跑得快過佢地...
但起碼唔叫做獨食, 應交則交又無死交俾小花
不過可能需要刻意抑制自己既獨食本能, 次次傳個陣都好似有D猶疑妹妹下

肯交波已經好大進步，而且交得又唔算差
btw PACO 琴晚球12碼柒到唔敢睇

訓左冇睇
想問下屁………diulofu琴晚表現點？

講帽=on9？

Any done deal?

加拉塔薩雷報價艾達杜蘭250萬 應該係借一年

未睇都知好

左邊同時出丁丁同屌老虎既話，都幾難分呢兩個

agger 好似樣

加埋右邊後防出馬龍同semedo

哇屌你玩死講波佬

仲有utt
玩大啲嘅回收冬菇同adama
黑人兵團

仲有球證 張伯倫基比斯事件2.0

最衰都係UTT，而家轉哂食黑腸

系 咁佢躝ok

琴日好似tiki taka重現?

唔好玩 水準差咁遠 猜波自然輕鬆 反映唔到啲咩

次次有新教頭d熱身賽都好似有人話tikitaka再現

疤=熱身賽王者

我地雙冠王

Barça will focus more on Coutinho from today and hopes to close the operation soon and present him this week. [md]

新的一天開始了

This week又來了

今個星期應該係最後機會
冇嘅話即係食年冇big name了

next topic=soon/a few days/this week

[Breaking] xxx and 巴狗 are closed to a done deal over xyz球員！

有冇傳巴塞球員list

We are king of done deal

Mbbape dybala denbele
Coutinho
Paulinho Seri
冇 inigo 冇 比

Done你老母deal

Ok how much?

3日後英超都開啦

預左冇

Btw kai post plz

New po: 燈deal

又或者傳統巴post topic 傳巴塞

U kai

傳巴塞啦

Good

禾冇電腦係身kai唔到

禾刀系

All辣殺

係人地屋企

新po已kai
[燈deal完未]巴塞隆那球迷討論區(217)

今日長洲好熱
早知叫個閪女人自己入

1

2

3

10連

我屌你呀

負咗
反省下

10

1001